絲打入 化妝一問

想問下新手化妝入門
想去左修眉先 去benefit定shuuemura定有其他推介？想修埋唇毛 少少
個人皮膚應該中性
出油出額 t同鼻多
想淡妝精神only
完全唔識步驟呀
聽日出cwb行下
有冇人指教下

有冇人解答下我

保濕防曬打底先
呢個時候要搽埋潤唇膏
遮瑕遮啲痘印班嗰啲
再上粉底 用壓嘅方法 唔好推
上碎粉 都用壓 唔好求其掃 由其啲t字出油位壓多幾下

搞掂底妝就畫眉 畫眼 上腮紅 搽唇膏嗰啲野
最後噴定妝

你無接觸開上下YouTube 睇人地點化啦⋯⋯

去線下面

benefit修眉用蜜蠟
唔洗痛咁耐

shu係逐條毛拔
會比較痛d

但shu修眉錢可以用黎加錢買佢既產品
benefit唔可以

Benefit狗也不屌 係去都去d pro d既牌子

修眉係睇個人，唔係睇品牌

第一次修去benefit 快靚正
之後自己再收下d雜毛
岩岩學化妝 防曬 base 粉底 眉筆 碎粉 胭脂 有色潤唇膏
以上都可以有

*修

去開ig個啲蜜蠟修眉

有post可追呀！慢慢睇～
[勿助長代購勿提L'oreal Group 第一頁有懶人包化妝護膚品討論區#104

絲打們全部非常好心 幾乎有問必答

見d post係咁推呢間

零基礎嘅話建議你上youtube睇下人點化先
最好揀啲同自己膚質差唔多嘅 咁佢用嘅產品你都可以參考下
唔好睇啲香港kol 嗰啲收晒錢唔好用都話好用

之後做下功課邊隻粉底啊嗰啲啱你用
仲有上妝方法都好重要 好睇你皮膚狀況

絲打有冇邊間既BA推介

自己學修眉啦
講真修完幾日就開始慢慢生番雜毛出黎
下下俾錢好唔抵

化妝我都係上手冇耐
護膚>防曬>隔離霜>粉底液>遮瑕>碎粉
跟住隨你想加咩 我覺得最基本係畫眉+眼線同唇膏
再上就眼影 陰影 睫毛液 眉gel etc

講錯唔好屌 大家指教下

因為想比佢修一次個眉型出黎先 自己再跟住

自己睇YouTube 修左個一字眉

工具係一支鉛筆

唇毛打laser 啦

我去金鐘shu修的 幾個ba都好好人好有耐性幫你修